要求admin bam會員潘俊耀-#65613，原因：大量回覆與主題無關相同留言

仲要長到仆街

其他admin自己check喇
高登個時又有條撚樣係咁洗
好撚煩，唔想見到佢個樣